有無環保撚追撃政府個$4000表？

平時話環保環保走塑走塑
依家政府填份form都要用紙
斬好多樹木架
你班平時口口聲聲走飲管既環保撚幾時追撃埋政府

駁唔到

有錢拎=環保
走飲管=無錢分=光環

平時少少事啲環保撚都出晒嚟
今次去晒邊呀

好似關心緊全球暖化

夠撚膽咩

跟據之前飲管單野
我覺得佢地認為 紙 可以再生
所以環保

過膠呱?

我諗最大原因係未有人用紙隊入海龜個鼻度

垃圾政府今次為派嗰少少錢 浪費咁多紙張
我環保塔利班今次要代替樹木懲罰你

秒

班環保撚最叻就係雙重標準

環保撚：我話搞走塑，冇話過走紙喎

啲樹木好慘呀